烏鴉係「嗚」先定係「呀」先

吖嗚婆

汪！

蟻多嬲死象

啞咗先

吱吱

屌你老母

呀嗚係人狼